其實係咪可以申請禁制令

事實上而家邊個焦土焦多D？系警察，因為佢地放毒，就好似系自己國家既土地放核彈咁我唔覺得呢個叫保護香港

即使政府成日話放Tg符合國際做法，要止暴制亂

但問題系粒Tg本身唔合格用焦土離止暴更加係矛盾

係咪可以申請禁制令

禁止香港警方使用過期Tg
禁止香港警方使用會釋出二噁英之Tg
禁止香港警方使用會釋出氰化物（山埃）之Tg

因為我地最後就算爭取到所有訴求，但Tg已放，污染翻唔到轉頭
有針對性咁申請禁制令系最快能夠立刻停止警方其中一種暴力既方法

其實好多Common Sense既法律都可以申請禁制令
例如早前政府禁止網絡起底（但現有法律一向禁止此行為）

而據我所知違反禁制令更會有更嚴重後果（Which警察高層落Order既話可能仲波及到佢地添！！？）

所以甚至可以要求

禁止警方於室內發射Tg
禁止警方向高處民居發射Tg
禁止警方允許未經專業訓練之警員使用高級武力（你諗下連使用守則都講唔出，點叫專業）

利申本人並非讀Law，只系之前讀過少少入門法律書籍，都唔少機會會有錯，求指點

借一借位

如果你唔敢去理工救人嘅話...

Btw原諒我仲系P牌，之前剩系望唔講野，無Reg Acc

緊急禁制令如果得左大家會易衝啲

咪再迷信禁制令la, 禁制令係民事野黎。
就算俾你申請到禁止香港警方使用過期Tg, 到佢真係射左過期Tg.
係告Popo 藐視法庭罪，上得庭黎係講緊一、兩年後既事。
咁有咩用?

申咗先， 始終話佢仲有布袋彈，海綿彈，etc, 其他手法

呢D申左先算，呢個系文宣，系對政府既壓力

而且而家黑警到最後就算比人告，班高層都可以話系前線失控離割蓆保身，

但呢個Tg問題系關乎警方補給同入貨（非前線），責任推埋去高層個度，可以對班警察高層有一定程度既壓力